（徵舊書）漫畫三國志

好耐好耐之前睇過覺得好正但已經搵唔番..
想買番全set 嘅書，希望有有心人士可以賣比我 不勝感激

以前日日係圖書館睇

屋企有唔知扔咗未

師兄搵到嘅話可唔可以賣比我

得閒搵吓唔肯定放咗喺邊
當年有買齊成套

識野啊師兄
好啊

有冇其他師兄幫手

再推一下